bomba幾時先復出!!!!!!!!

之前又話復出
而家係咪因為風頭火勢所以避一避

We Dream, We Do

佔中嗰陣佢都冇潛點解而家要

香港 youtube界欠咗幫bomba一個名份

FOX FELIX

冇左kibi有咩好睇

Bomba藍絲

水溫王

ON9先支持bomba
咁得閒不如留意多D apple新聞仲好啦